有冇人玩緊deadrising4

屌⋯⋯琴日買左...仆你個街
中文語音係蝗語....
玩唔落手囉屌⋯⋯4百幾蚊..電腦版

Xbox 1版， 有得較英語音中文字幕